[子華台][邱淑貞] 鼠膽龍威

2105鼠膽龍威

測試，可能會有斷線、ＬＡＧ、電腦技術問題。